明朝曹化淳算唔算係歷史上比人老屈之最？

家境清貧，詩文書畫皆通。

但比人老屈左開城門比李自成，傳到中國都知
其實當年佢已經退左休6年。

最後寫左首詩感懷身世：
「報國愚忠罔顧身，無端造誣自何人？家居六載還遭謗，並信從前使不真。」